{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025824",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2292603808/incheon-motel-917-heili-yesulma-eul-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698518513700&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=8064&destination=%EC%9D%B8%EC%B2%9C%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.47222%2C126.62881&sort=RECOMMENDED&top_dp=45455&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=315636997&selectedRatePlan=385227900&expediaPropertyId=71612619&searchId=e2ac71ae-69c9-4d1d-9a4d-51d2624d1296",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천 Motel 917"
    },
    "text": "仁川 Motel 917 (인천 Motel 917)\n仁川Motel 917は、リラックスして心地よい宿泊を楽しむことができます。 WiFiやセルフ駐車などの無料特典を提供しています。ホテルサイズ : 30個の客室チェックイン開始時間:18:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:11:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "仁川Motel 917は何を提供していますか？",
            "answer": "仁川Motel 917はWiFiやセルフ駐車などの無料特典を提供しています。"
        },
        {
            "question": "仁川Motel 917の客室数は何室ですか？",
            "answer": "仁川Motel 917は30室の客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "仁川Motel 917のチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "仁川Motel 917のチェックイン開始時間は18:00です。"
        },
        {
            "question": "仁川Motel 917のチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "仁川Motel 917のチェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "仁川Motel 917には制限事項がありますか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がある可能性がありますので、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "仁川Motel 917の特別チェックインの案内はありますか？",
            "answer": "チェックインの案内については、予約確認メールに記載されている連絡先に事前に宿泊施設に連絡していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "仁川Motel 917のチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックイン時には、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要となる場合がありますので、政府発行の身分証明書もご持参ください。"
        },
        {
            "question": "仁川Motel 917ではペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "仁川Motel 917ではペットの同伴は不可となっております。"
        },
        {
            "question": "仁川Motel 917ではインターネットが利用できますか？",
            "answer": "はい、仁川Motel 917では共用エリアで無料のWiFiを提供しています。客室内でも無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "仁川Motel 917では駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、仁川Motel 917では無料の施設内セルフ駐車が利用できます。"
        },
        {
            "question": "仁川Motel 917では喫煙可能なエリアはありますか？",
            "answer": "はい、仁川Motel 917には指定の喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 555
    }
}